準備去英國嘅巴絲打，你地諗住幾時走

想知有幾多人真係走同幾時走

2021尾或2022頭

知道左有咩幫助?

同你差唔多

成功申請咗個visa的話就下年中-中後

聽人講最好趁有LOTR就快啲走，遲少少都唔知發生咩事，所以想聽下大家有咩睇法

巴打要儲錢？

巴打你等10月平權？

係呀等5+1

正努力中

前兩個月走左了 去左Cambridge讀個Master等轉行

但真係搵唔到part time 只能掛住Cambridge student個名做ptgf維持生活費

一年時間準備，2021先去大英一轉，睇睇落腳地方，2022Q1走

明白, THX巴打

儲緊錢

希望2030走

到時就直接退休 (現40,到時5章,有供開NI,希望夠錢捱廿年先攞國民退休金)

利申:已有BC

個個都走
之後個個賣樓 樓價就冧
到時可能會有貪心的香港人 見到好似好有著數
就留番喺香港

做港客定係洋腸

2022先走
出年一多人走港共即刻唔比走玩禁錮啦

邊有得揀客

做大陸人同鬼佬居多

呢面唔多香港人 可能始終唔係london

ching有BC就隨時都起行得冇所謂啦

同路，儲多少少錢先走

有無咖喱佬

dependent跟屋企人，應該2021年暑假過

都要有錢先得架

我根本已經放棄咗搵工(曾在英國做嘢十年,文職都係MIN PAY)

所以而家要儲夠彈藥先敢去送死

佢地對Chinese興趣不大

同埋太臭不了

職場歧視嚴重？

2021 Q2.

固然有

更大問題係當地人都搵唔到工

而家衝去班友那來的自信會搵到工?

半退休師奶都搵到

連登絲都搵到

想走

就嚟返腥港坐14日
以前喺英國讀書
都冇諗過返嚟

今次專登過嚟買樓
等3個月左右收樓之後就執好哂啲嘢寄船過嚟一齊走佬

5+1叫平權，上兒登真係大開眼界

2022頭
喺美國打一年工儲錢

點幫襯你

搵實搵到

樓上都有人搵到ptgf做啦

我唔想judge人哋，但有啲鳩工我自己就唔想做喇，香港我都唔係乜工都做啦

你哋成日話而家走難冇得揀咁多，但我唔係走難丫嘛

係囉，平權應該唔係咁解

嗯嗯 我明 我都唔想貶到自己咁低

直接平權 大波man 都有份
直接平權 英國人會鄙視你

會唔會覺得自己污糟
最後又搵返連登毒撚埋單
不過咁嘅時勢都身不由己

唔覺 憑我努力賺返來 又唔係偷或搶

唔會啦 出得去仲點會搵連登仔

一定係搵返British啦

唔係想撥你冷水
British嘅印象係Asians’ pussies are free
想喺佢哋身上搵錢都幾難
仲未計你要同啲大陸妹、日本妹、韓國妹爭

MPF係咪唔駛諗有得拎番

12月

我都想2022先走
但硬係覺得等1月公佈先走既話太遲
支港共應該會做野禁人走
所以唸住12月過左去先

2030 年
你估仲有無得走

2025前走
冇錢，要儲錢。

冷靜d, 佢可以點禁你出境先
你反而擔心資金點帶走好過啦
開左離岸acc 未呀

那有錢

你有冇